長沙灣邊度爆沖廁所水喉

原來全區都冇沖廁所水

好似陸續有返

整咗兩日先有返